backuptrans 問題

求救求救，各位巴絲，我用backuptrans將部舊android機backup左落電腦到，但係佢之後淨係著住“loading keys” ，卡左係呢個位好耐都冇郁，之後仲彈埋app，想問下點解會咁同埋點解決

有冇人幫到我

推

巴打比咗錢?

比左

android過iphone?

你active 左個程式未

係呀

active左啦，所有野都好順暢，直到佢出"loading keys"

比左錢但係過唔到

我記得佢係抽你and 啲野去電腦
然後電腦過去iphone
試下重做多次

佢係抽左我個backup database過去，之後就出loading keys,尋日試左好多次

同埋我睇backuptrans係decrypt到crypt7crypt8

但係我係whatsappbackup果個file係crypt12 唔知係咪唔同就唔得
sor,頭先未打完就send左

Send email問佢 我個時有咩問題佢都好快覆到

Btw 有多2個quota mac版backuptrans
平平地益俾巴打 tg: @timothyxx

巴打
我遇到同一個問題，請問你最後點解決

巴打們 我都係同樣情況 請問可以點解決？

可能係部機data encrypted 所以唔得 我最後要將d data過一部無encrypte嘅機再入ip

唔該巴打
我最後見到loading key就索性放低部android一晚， 結果今朝過哂 d資料落電腦
啱啱就過哂落iPhone喇

congrats
希望第時唔會再轉翻會去andriod 真係諗起都驚